{
    "Tourism Tuan Chau": "TuanChau여행",
    "Resort": "의지",
    "Entertainment": "플레이",
    "Yacht": "용기",
    "Helicopter": "헬리콥터",
    "Airplane": "수상비행기",
    "Ferry ticket": "페리티켓",
    "Home": "홈페이지",
    "Search": "검색",
    "Promotion": "부속품",
    "Notify": "공고",
    "Person": "개인적인",
    "SeeAll": "모두보기",
    "Select language": "언어를선택하십시오",
    "Login": "로그인",
    "Agree to the": "에동의합니다",
    "terms": "규칙",
    "Forgot password": "비밀번호를잊으셨나요?",
    "Skip": "경험",
    "Register": "가입하기",
    "Change?": "변화?",
    "Policy and terms": "정책및용어",
    "Enter your phone number": "전화번호를입력하십시오",
    "Enter your password": "암호를입력",
    "Invalid phone number": "유효하지않은전화번호",
    "Password invalid": "암호에는6자이상이있습니다",
    "Personal customer": "개인고객",
    "Services": "서비스목록",
    "Ticket management": "티켓관리",
    "Contact": "접촉",
    "Hotline": "핫라인"
}